msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TianYi\n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-05 00:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-05 00:40+0800\n"
"Last-Translator: 天屹 <cgtianyi@163.com>\n"
"Language-Team: TianYi <cgtianyi@163.com>\n"
"Language: Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_;gettext;gettext_noop;_e;esc_attr_e;_n\n"
"X-Poedit-Basepath: C:\\xampp\\htdocs\\wordpress\\wp-content\\themes\\bliss\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: 404.php:5 single.php:130
msgid "Page not found"
msgstr "404 : 页面未找到"

#: 404.php:6
msgid "We could not find the page you were looking for."
msgstr "找不您正在请求的页面。"

#: 404.php:8 index.php:114 page-left-sidebar.php:68 page-single-column.php:64
#: page.php:78
msgid "Try searching"
msgstr "尝试搜索"

#: comments.php:18
#, php-format
msgid "%d comment"
msgstr "%d条评论"

#: comments.php:31
msgid "Older Comments"
msgstr "较早评论"

#: comments.php:32
msgid "Newer Comments"
msgstr "新评论"

#: comments.php:42
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已关闭"

#: functions.php:107 inc/class-tgm-plugin-activation.php:164
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "安装必要的插件"

#: functions.php:108 inc/class-tgm-plugin-activation.php:165
msgid "Install Plugins"
msgstr "安装插件"

#: functions.php:109 inc/class-tgm-plugin-activation.php:166
#, php-format
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr "正在安装插件: %s"

#: functions.php:110
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr "插件API出现了某些错误。"

#: functions.php:121 inc/class-tgm-plugin-activation.php:178
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:490
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr "返回到必要的的插件安装页面"

#: functions.php:122 inc/class-tgm-plugin-activation.php:179
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1846
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "插件启用成功"

#: functions.php:123
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %s"
msgstr "所有插件安装并启用成功 %s"

#: functions.php:287
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: functions.php:301
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: functions.php:380
msgid "Pingback:"
msgstr "Pingback:"

#: functions.php:380 functions.php:406
msgid "(Edit)"
msgstr "(编辑)"

#: functions.php:390
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: functions.php:393
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: functions.php:397
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#: functions.php:439 inc/post-format/content-audio.php:56
#: inc/post-format/content-gallery.php:41 inc/post-format/content-image.php:46
#: inc/post-format/content-link.php:46 inc/post-format/content-video.php:41
#: inc/post-format/content.php:47 inc/post-format/single-audio.php:49
#: inc/post-format/single-image.php:34 inc/post-format/single-video.php:40
msgid "Continue reading..."
msgstr "继续阅读..."

#: index.php:110 page-left-sidebar.php:65 page-single-column.php:61
#: page.php:75
msgid "Post not found"
msgstr "文章未找到"

#: index.php:112 page-left-sidebar.php:66 page-single-column.php:62
#: page.php:76
msgid "We could not find that post you were looking for."
msgstr "我们无法找到你要找的文章。"

#: options.php:32
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: options.php:33
msgid "Pattern"
msgstr "图案"

#: options.php:34
msgid "Solid Color"
msgstr "纯色"

#: options.php:45 inc/theme-options/options-framework.php:172
#: inc/theme-options/options-framework.php:387
msgid "Theme Options"
msgstr "Bliss主题选项"

#: options.php:49
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: options.php:50
msgid "What kind of background do you want?"
msgstr "您想使用那种类型的背景？"

#: options.php:57
msgid "Background Image"
msgstr "背景图片"

#: options.php:58
msgid "Upload your background image here."
msgstr "在这里上传您喜欢的背景图像。"

#: options.php:65
msgid "Show stripe overlay"
msgstr "显示覆盖条纹"

#: options.php:66
msgid ""
"Uncheck this to remove the stripe overlay that covers the background image"
msgstr "取消选中以移除背景图片上的覆盖条纹"

#: options.php:96
msgid "Upload Pattern"
msgstr "上传图案"

#: options.php:97
msgid ""
"Upload a new pattern here. If this feature is used it will overwrite the "
"selection above."
msgstr "在这里上传新的图案。如果使用此功能，它将覆盖上面的选择。"

#: options.php:103
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: options.php:104
msgid ""
"Select the background color ( Only works if the custom color option is "
"chosen )"
msgstr "选择背景颜色( 只有选择自定义背景颜色是才起作用 )"

#: options.php:112
msgid "Facebook App Id"
msgstr "Facebook App Id"

#: options.php:113
msgid ""
"Insert you Facebook app id here. If you don't have one for your webpage you "
"can create it <a target=\"_blank\" href=\"https://developers.facebook.com/"
"apps\">here</a>"
msgstr ""
"将您的Facebook app id填写在下面. 如果您还没有，可以在 <a target=\"_blank\" "
"href=\"https://developers.facebook.com/apps\">这里</a>创建一个您自己的ID。"

#: options.php:118
msgid "Enable Facebook comments for posts"
msgstr "为文章引入Facebook评论"

#: options.php:119
msgid ""
"Check this to use Facebook comments instead of regular wordpress comments "
"for posts. Requires a Facebook app id in the field above."
msgstr ""
"选中，使用Facebook评论代替默认的wordpress评论，需要在上面填写您的Facebook "
"app id"

#: options.php:125
msgid "Disable Responsive CSS"
msgstr "取消响应式支持"

#: options.php:126
msgid ""
"Check this to disable responsive css. Responsive css enable the webpage to "
"adapt to every screen size allowing mobile users to browse the website more "
"easily."
msgstr ""
"选中取消响应式支持. 响应式支持可以使用户在手机或者pad上更好的访问您的网站"

#: options.php:132
msgid "Layout"
msgstr "博客整体布局"

#: options.php:133
msgid ""
"Select the layout you want, left sidebar, right sidebar or no sidebar. "
"Default: Right sidebar"
msgstr ""
"选择您喜欢的整体布局，显示左边栏，右边栏或者不显示任何边栏。默认：显示右边栏"

#: options.php:145
msgid "Blog Layout"
msgstr "博客内容布局"

#: options.php:146
msgid "Select the default blog layout."
msgstr "选择默认博客布局，布局应用于首页显示文章内容的部分。"

#: options.php:156
msgid "Right-to-Left Language"
msgstr "文字从右向左阅读"

#: options.php:157
msgid "Check this if your language is written in a Right-to-Left direction"
msgstr "选中此项，如果您的文字是从右向左阅读的"

#: options.php:163
msgid "Footer text"
msgstr "站点底部文字"

#: options.php:164
msgid "{year} will be replaced with the current year"
msgstr "{year} 将被替换为今年"

#: options.php:170
msgid "Google Analytics"
msgstr "Google分析"

#: options.php:171
msgid ""
"Add your Google Analytics tracking code here. Google Analytics is a free web "
"analytics service more info here: <a href=\"http://www.google.com/analytics/"
"\">Google Analytics</a>"
msgstr ""
"添加您的Google分析追踪代码e. Google Analytics 是一个免费的web页面访问追踪统计"
"的工具: <a href=\"http://www.google.com/analytics/\">Google分析</a>"

#: options.php:177
msgid "SEO plugin support"
msgstr "SEO插件支持"

#: options.php:178
msgid ""
"Check this to give an SEO plugin control of meta description, title and open "
"graph tags."
msgstr "选中此项，使SEO插件可以控制页面的meta描述，标题和标签."

#: options.php:185
msgid "Header & Menu"
msgstr "顶部 & 菜单"

#: options.php:189
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#: options.php:190
msgid ""
"Upload your logo here. Remove the image to show the name of the website in "
"text instead. (Recommended: 45x45)"
msgstr "在这里上传您的Logo，移除图片将显示站点标题。(推荐尺寸: 45x45)"

#: options.php:195
msgid "Mini Logo"
msgstr "迷你Logo"

#: options.php:196
msgid ""
"Upload your mini logo here. Logo that appears in the header when the user "
"scrolls down on your website."
msgstr ""
"上传您的迷你Logo. 当用户向下滚动网页的时候，迷你Logo将显示在顶部菜单的左边。"

#: options.php:201
msgid "Enable menu hover"
msgstr "文章页显示作者信息框"

#: options.php:202
msgid "Check this to show the menus sub-items when hovered over the top item."
msgstr "选中启用，当鼠标hover到菜单上的时候显示子菜单"

#: options.php:208
msgid "Disable header description"
msgstr "隐藏顶部站点描述"

#: options.php:209
msgid "Check this to disable the description showing up in the header."
msgstr "取消选择，不在顶部显示搜索框"

#: options.php:215
msgid "Disable Sticky Header"
msgstr "禁用菜单黏贴顶部"

#: options.php:216
msgid ""
"Check this to disable the sticky header feature. (The header won't stay "
"fixed at the top of the window when you scroll down)"
msgstr ""
"选中此项，禁用菜单黏贴在顶部. (当用户向下滚动页面时，顶部菜单将不会黏贴在页面"
"的顶部)"

#: options.php:222
msgid "Show search in header"
msgstr "顶部显示搜索框"

#: options.php:223
msgid "Uncheck this to remove the search input from the header"
msgstr "取消选择，不在顶部显示搜索框"

#: options.php:229
msgid "Posts & Pages"
msgstr "文章 & 页面"

#: options.php:241
msgid "Enable page comments"
msgstr "启用页面评论功能"

#: options.php:242
msgid "Check this to enable comments on all pages as well as posts."
msgstr "选中此项，在所有页面启用评论功能"

#: options.php:248
msgid "Disable share buttons at the bottom of posts"
msgstr "禁用在文章结尾显示分享按钮"

#: options.php:249
msgid "Check this to remove the \"Share\" button in the post footer."
msgstr "选中此项，移除文章结尾的分享按钮"

#: options.php:255
msgid "Show share buttons on:"
msgstr "显示分享按钮："

#: options.php:256
msgid "Where do you want the share buttons to appear?"
msgstr "您希望广告出现在哪里？"

#: options.php:266 options.php:828
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: options.php:267 options.php:829 inc/widgets/bl_tabs.php:139
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: options.php:268
msgid "Front page"
msgstr "首页"

#: options.php:271
msgid "Disable the tags for posts"
msgstr "禁用在文章末尾显示标签"

#: options.php:272
msgid "Check this to remove the post tags on all posts"
msgstr "选中此项，禁用在文章页显示标签"

#: options.php:278
msgid "Disable next/previous buttons"
msgstr "禁用在文章末尾显示上一个/下一个导航"

#: options.php:279
msgid ""
"Check this to remove the Next/Previous buttons at the bottom of each post."
msgstr "选中禁用"

#: options.php:285
msgid "Disable Related Posts"
msgstr "禁用在文章末尾显示相关文章"

#: options.php:286
msgid ""
"Related articles are show below each post when you view it. Check this to "
"disable that feature."
msgstr "选中禁用"

#: options.php:292
msgid "Enable author box"
msgstr "文章页显示作者信息框"

#: options.php:293
msgid "Uncheck this to remove the author box below each post."
msgstr "取消选择，在文章页移除作者信息"

#: options.php:299
msgid "Author Box Image"
msgstr "作者信息框图片"

#: options.php:300
msgid "Upload a cover for the author box"
msgstr "上传图片作文作者信息框封面"

#: options.php:306
msgid "Enable posts excerpt (post summary)"
msgstr "启用文章摘要"

#: options.php:307
msgid ""
"Check this to only show the post excerpt or the summary of a post in the "
"browse page. The default behavior is to show the whole post but you can "
"provide a cut-off point by adding the <a href=\"http://codex.wordpress.org/"
"Customizing_the_Read_More\" target=\"_blank\">More</a> tag."
msgstr "选中此项，只显示文章摘要。 默认显示整篇文章"

#: options.php:313
msgid "Exerpt Length"
msgstr "摘要长度"

#: options.php:314
msgid ""
"How many words would you like to show in the post summary. Default: 55 words"
msgstr "摘要文字长度"

#: options.php:321
msgid "Show Continue Reading link"
msgstr "显示继续阅读链接"

#: options.php:322
msgid ""
"Uncheck this to hide the Continue Reading link that appears below the post "
"conent."
msgstr "取消选择，移除继续阅读链接"

#: options.php:328
msgid "Open featured post images in lightbox"
msgstr "启用文章中点击图片以lightbox方式显示图片"

#: options.php:329
msgid ""
"Check this to open featured post images in a lightbox instead of linking to "
"the post itself."
msgstr "选中启用"

#: options.php:361
msgid "Standard Post Icon"
msgstr "标准文章图标"

#: options.php:362
msgid "Select an icon for the standard post type. (Default: icon-calendar-3)"
msgstr " 默认: icon-calendar-3"

#: options.php:369
msgid "Standard Post Color"
msgstr "标准文章颜色"

#: options.php:370
msgid "Select the color for the standard post icon and links"
msgstr "选择图标和链接颜色"

#: options.php:377
msgid "Gallery Post Icon"
msgstr "图库文章图标"

#: options.php:378
msgid "Select an icon for the gallery post type. (Default: icon-picture)"
msgstr "默认: icon-picture"

#: options.php:385
msgid "Gallery Post Color"
msgstr "图库文章颜色"

#: options.php:386
msgid "Select the color for the gallery post icon and links"
msgstr "选择图标和链接颜色"

#: options.php:393
msgid "Image Post Icon"
msgstr "图片文章图标"

#: options.php:394
msgid "Select an icon for the image post type. (Default: icon-picture-1)"
msgstr "默认: icon-picture-1"

#: options.php:401
msgid "Image Post Color"
msgstr "图片文章颜色"

#: options.php:402
msgid "Select the color for the image post icon and links"
msgstr "选择图标和链接颜色"

#: options.php:409
msgid "Link Post Icon"
msgstr "链接文章图标"

#: options.php:410
msgid "Select an icon for the link post type. (Default: icon-link)"
msgstr "默认: icon-link"

#: options.php:417
msgid "Link Post Color"
msgstr "链接文章颜色"

#: options.php:418
msgid "Select the color for the link post icon and links"
msgstr "选择图标和链接颜色"

#: options.php:425
msgid "Quote Post Icon"
msgstr "引用类型文章图片"

#: options.php:426
msgid "Select an icon for the quote post type. (Default: icon-quote-left)"
msgstr "默认: icon-quote-left"

#: options.php:433
msgid "Quote Post Color"
msgstr "引用类型文章颜色"

#: options.php:434
msgid "Select the color for the quote post icon and links"
msgstr "选择图标和链接颜色"

#: options.php:441
msgid "Audio Post Icon"
msgstr "音频类型文章图标"

#: options.php:442
msgid "Select an icon for the audio post type. (Default: icon-volume-up)"
msgstr "默认: icon-volume-up"

#: options.php:449
msgid "Audio Post Color"
msgstr "音频类型文章颜色"

#: options.php:450
msgid "Select the color for the audio post icon and links"
msgstr "选择图标和链接颜色"

#: options.php:457
msgid "Video Post Icon"
msgstr "视频类型文章图标"

#: options.php:458
msgid "Select an icon for the video post type. (Default: icon-videocam)"
msgstr "默认: icon-videocam"

#: options.php:465
msgid "Video Post Color"
msgstr "视频类型文章颜色"

#: options.php:466
msgid "Select the color for the video post icon and links"
msgstr "选择图标和链接颜色"

#: options.php:473
msgid "Status Post Icon"
msgstr "状态类型文章图标"

#: options.php:474
msgid "Select an icon for the status post type. (Default: icon-book-1)"
msgstr "默认: icon-book-1"

#: options.php:481
msgid "Status Post Color"
msgstr "状态类型文章颜色"

#: options.php:482
msgid "Select the color for the status post icon and links"
msgstr "选择图标和链接颜色"

#: options.php:489
msgid "Sticky Post Icon"
msgstr "黏贴固定类型文章图标"

#: options.php:490
msgid "Select an icon for sticky posts. (Default: icon-pin)"
msgstr "默认: icon-pin"

#: options.php:497
msgid "Sticky Post Color"
msgstr "黏贴文章颜色"

#: options.php:498
msgid "Select the color for the sticky post icon and links"
msgstr "选择黏贴的文章图片和链接的颜色"

#: options.php:508
msgid "Colors & Fonts"
msgstr "颜色 & 字体"

#: options.php:513
msgid "Color Theme"
msgstr "颜色主题"

#: options.php:514
msgid "Choose a predefined color theme"
msgstr "选择一个颜色主题"

#: options.php:526
msgid "Custom Color Theme"
msgstr "自定义颜色主题"

#: options.php:527
msgid "Check this to make your own color theme"
msgstr "选中定义您自己的颜色主题"

#: options.php:533
msgid "Main Theme Color"
msgstr "主题主颜色"

#: options.php:534
msgid "Select the theme's main color"
msgstr "选择主题主颜色"

#: options.php:541
msgid "Top Banner Color"
msgstr "顶部广告颜色"

#: options.php:542 options.php:550
msgid "Select the color for the top header that includes the logo"
msgstr "选择包含Logo的顶部标题颜色"

#: options.php:549
msgid "Top Banner Font Color"
msgstr "顶部广告字体颜色"

#: options.php:557
msgid "Top Banner Social Buttons"
msgstr "顶部社会化按钮"

#: options.php:558
msgid "Select the color for the social buttons in the top banner"
msgstr "选择顶部社会化按钮颜色"

#: options.php:565
msgid "Top Header Color"
msgstr "顶部标题颜色"

#: options.php:566
msgid "Select the color for the top header that includes the menu"
msgstr "选择包含菜单的顶部标题颜色"

#: options.php:573
msgid "Top Header Font Color"
msgstr "顶部菜单字体颜色"

#: options.php:574
msgid "Select the color for the top header menu links"
msgstr "选择顶部菜单字体颜色"

#: options.php:581
msgid "Post Header Color"
msgstr "文章标题颜色"

#: options.php:582
msgid "Select the color for the top header of each post"
msgstr "选择每篇文章标题颜色"

#: options.php:589
msgid "Widget Header Color"
msgstr "小工具标题背景颜色"

#: options.php:590
msgid "Select the default color for the top header of each widget"
msgstr "选择每一个小工具标题默认背景颜色"

#: options.php:597
msgid "Widget Header Font Color"
msgstr "小工具标题字体颜色"

#: options.php:598
msgid "Select the color for the heading font in each widget"
msgstr "选择每一个小工具标题的字体颜色"

#: options.php:605
msgid "Footer Color"
msgstr "站点底部背景颜色"

#: options.php:606
msgid "Select the default color for the footer"
msgstr "选择默认站点底部背景颜色"

#: options.php:613
msgid "Footer Header Color"
msgstr "站点底部标题字体颜色"

#: options.php:614
msgid "Select the default color for the footer headers"
msgstr "选择默认站点底部标题字体颜色"

#: options.php:621
msgid "Footer Font Color"
msgstr "站点底部字体颜色"

#: options.php:622
msgid "Select the default color for the footer font"
msgstr "选择默认站点底部字体颜色"

#: options.php:631
msgid "Heading font"
msgstr "标题字体"

#: options.php:632
msgid "Select a font type for all heading"
msgstr "选择所有标题的字体类型"

#: options.php:638
msgid "Main font"
msgstr "主要字体"

#: options.php:639
msgid "Select a font type for normal text"
msgstr "选择正常的文本的字体类型"

#: options.php:645
msgid "Menu links font"
msgstr "菜单字体"

#: options.php:646
msgid "Select a font type for the menu items in the header"
msgstr "选择顶部菜单字体"

#: options.php:652
msgid "Brand font"
msgstr "站点标题字体"

#: options.php:653
msgid ""
"Select a font type for the brand. If you use text instead of a logo in your "
"header this setting changes the font family for that text."
msgstr "请选择字体类型，如果您使用文字显示站点标题。"

#: options.php:663
msgid "Advertising"
msgstr "广告支持"

#: options.php:669
msgid "Ad spot #1 - Above the header."
msgstr "广告点 #1 - 网站顶部."

#: options.php:670
msgid ""
"Select what kind of ad you want added above the top menu. <a target=\"_blank"
"\" href=\"http://bluth.is/wordpress/bliss/wp-content/uploads/2013/08/"
"adspace_top.jpg\">See Example</a>"
msgstr "请选择您需要在顶部菜单之上添加什么类型的广告. "

#: options.php:675 options.php:711 options.php:771
msgid "None"
msgstr "无"

#: options.php:676 options.php:712 options.php:772
msgid "Shortcode or HTML code like Adsense"
msgstr "短代码或者HTML代码，例如谷歌Adsense"

#: options.php:677 options.php:713 options.php:773
msgid "Image with a link"
msgstr "图片链接"

#: options.php:681 options.php:717 options.php:777
msgid "Add Shortcode or HTML code here"
msgstr "在这里添加短代码或者HTML代码"

#: options.php:682 options.php:718 options.php:778
msgid ""
"Insert a shortcode provided by this theme or any plugin. You can also add "
"advertising code from any provider or use plain html. To add Adsense just "
"paste the embed code here that they provide and save."
msgstr "添加你的广告代码"

#: options.php:689 options.php:725 options.php:785
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

#: options.php:690 options.php:786
msgid ""
"Upload an image to add above the header menu and add a link for it in the "
"input box below"
msgstr ""
"上传一张广告图片到顶部菜单上面，并在下面的输入框添加点击图片跳转的目标URL"

#: options.php:696 options.php:732 options.php:792
msgid "Image link"
msgstr "广告图片链接"

#: options.php:697 options.php:733 options.php:793
msgid "Add a link to the image"
msgstr "为图片添加跳转目标URL"

#: options.php:705
msgid "Ad spot #2 - Between posts"
msgstr "广告点 #2 - 文章之间"

#: options.php:706
msgid ""
"Here you can add advertising between posts. <a target=\"_blank\" href="
"\"http://bluth.is/wordpress/bliss/wp-content/uploads/2013/08/adspace_between."
"jpg\">See Example</a>"
msgstr "在文章之间添加广告。"

#: options.php:726
msgid ""
"Upload an image to add between posts and add a link for it in the input box "
"below"
msgstr "上传一张广告图片到文章之间，并在下面的输入框添加点击图片跳转的目标URL"

#: options.php:740
msgid "Display Frequency"
msgstr "显示频率"

#: options.php:741
msgid "How often do you want the ad to appear?"
msgstr "您想要广告以什么频率出现"

#: options.php:747
msgid "Between every post"
msgstr "每篇文章"

#: options.php:748
msgid "Every 2th posts"
msgstr "每两篇文章"

#: options.php:749
msgid "Every 3th post"
msgstr "每三篇文章"

#: options.php:750
msgid "Every 4th post"
msgstr "每四篇文章"

#: options.php:751
msgid "Every 5th post"
msgstr "每五篇文章"

#: options.php:755 options.php:800
msgid "Add white background"
msgstr "添加白色背景"

#: options.php:756 options.php:801
msgid "Check this to wrap the ad content in a white box"
msgstr "选中把广告内容包含在白色的边框里面"

#: options.php:765
msgid "Ad spot #3 - Above the content."
msgstr "广告点 #3 - 主内容上面"

#: options.php:766
msgid ""
"Select what kind of ad you want added above the main container. <a target="
"\"_blank\" href=\"http://bluth.is/wordpress/bliss/wp-content/uploads/2013/08/"
"adspace_above_content.jpg\">See Example</a>"
msgstr "请选择您需要主容器上添加什么类型的广告."

#: options.php:808
msgid "Add padding"
msgstr "添加内边距"

#: options.php:809
msgid "Add padding to the banner container"
msgstr "为广告容器添加内边距"

#: options.php:816
msgid "Banner placement"
msgstr "广告位置"

#: options.php:817
msgid "Where do you want the banner to appear?"
msgstr "您希望广告出现在哪里？"

#: options.php:827
msgid "Frontpage"
msgstr "首页"

#: options.php:833
msgid "Social"
msgstr "社会化"

#: options.php:837
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: options.php:838
msgid "Your facebook link"
msgstr "您的Facebook链接"

#: options.php:844
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: options.php:845
msgid "Your twitter link"
msgstr "您的Twitter链接"

#: options.php:851
msgid "Google+"
msgstr "Google+"

#: options.php:852
msgid "Your google+ link"
msgstr "您的Google+链接"

#: options.php:858
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: options.php:859
msgid "Your LinkedIn link"
msgstr "您的LinkedIn链接"

#: options.php:865
msgid "Youtube"
msgstr "Youtube"

#: options.php:866
msgid "Your youtube link"
msgstr "您的Youtube链接"

#: options.php:872
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: options.php:873
msgid "Your RSS feed"
msgstr "您的RSS feed"

#: options.php:879
msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

#: options.php:880
msgid "Your Flickr link"
msgstr "您的Flickr链接"

#: options.php:886
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: options.php:887
msgid "Your vimeo link"
msgstr "您的Vimeo链接"

#: options.php:893
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: options.php:894
msgid "Your pinterest link"
msgstr "您的Pinterest链接"

#: options.php:900
msgid "Dribbble"
msgstr "Dribbble"

#: options.php:901
msgid "Your dribbble link"
msgstr "您的Dribbble链接"

#: options.php:907
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: options.php:908
msgid "Your tumblr link"
msgstr "您的Tumblr链接"

#: options.php:914
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: options.php:915
msgid "Your instagram link"
msgstr "您的instagram链接"

#: options.php:921
msgid "Viadeo"
msgstr "Viadeo"

#: options.php:922
msgid "Your viadeo link"
msgstr "您的Vimeo链接"

#: options.php:928
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: options.php:932
msgid "Add Custom CSS rules here"
msgstr "添加自定义CSS规则"

#: options.php:933
msgid ""
"Here you can overwrite specific css rules if you want to customize your "
"theme a little. Write into this box just like you would do in a regular css "
"file. Example: body{ color: #444; }"
msgstr ""
"如果您想要对主题的样式做一些细微的调整，您可以在这里重写特殊的css规则。只需要"
"像正常的在css文件中那样写下您的css规则。 例如：body{ color: #444; }"

#: searchform.php:4
msgid "Search.."
msgstr "搜索..."

#: sidebar.php:11
msgid "Archives"
msgstr "归档"

#: sidebar.php:18
msgid "Meta"
msgstr "元"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:167
msgid "Something went wrong."
msgstr "出错了。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:180
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
msgstr "所有插件安装启用成功 %1$s"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:517
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2058
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr "返回仪表盘"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:545
#, php-format
msgid "The following plugin was activated successfully: %s."
msgstr "下面的插件成功启用: %s."

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:704
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "关闭此通知"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1091
msgid "External Link"
msgstr "外部链接"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1096
msgid "Private Repository"
msgstr "私有库"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1099
msgid "Pre-Packaged"
msgstr "预先打包的"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1103
msgid "WordPress Repository"
msgstr "WordPress库"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1106
msgid "Required"
msgstr "必需的"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1106
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1109
msgid "Not Installed"
msgstr "没有安装"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1111
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr "已安装，启用失败"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1281
#, php-format
msgid ""
"No plugins to install or activate. <a href=\"%1$s\" title=\"Return to the "
"Dashboard\">Return to the Dashboard</a>"
msgstr ""
"没有插件要安装和启用 <a href=\"%1$s\" title=\"返回仪表盘\">返回仪表盘</a>"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1297
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1298
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1299
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1300
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1318
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1319
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1544
msgid "The following plugin was activated successfully:"
msgstr "下面的插件成功启用: %s."

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1829
msgid "Install package not available."
msgstr "安装包不可用。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1830
#, php-format
msgid "Downloading install package from <span class=\"code\">%s</span>&#8230;"
msgstr "正在从 <span class=\"code\">%s</span>&#8230;下载安装包"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1831
msgid "Unpacking the package&#8230;"
msgstr "正在解压插件&#8230;"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1832
msgid "Installing the plugin&#8230;"
msgstr "正在安装插件&#8230;"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1833
msgid "Plugin install failed."
msgstr "插件安装失败。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1834
msgid "Plugin installed successfully."
msgstr "插件安装成功。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1845
msgid "Plugin activation failed."
msgstr "插件启用失败。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1955
msgid ""
"The installation and activation process is starting. This process may take a "
"while on some hosts, so please be patient."
msgstr "已开始安装并启用，根据网络情况安装可能会持续一会，请耐心的等待一下。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1956
#, php-format
msgid "%1$s installed and activated successfully."
msgstr "%1$s 安装并启用成功。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1956
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1965
msgid "Show Details"
msgstr "显示详细信息"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1956
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1965
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏详细信息"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1957
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr "已完成所有安装并启用。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1958
#, php-format
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "正在安装并启用插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1962
msgid ""
"The installation process is starting. This process may take a while on some "
"hosts, so please be patient."
msgstr "安装开始，根据网络情况安装可能会持续一会，请耐心的等待一下。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1963
#, php-format
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr "安装 %1$s: <strong>%2$s</strong> 时遇到错误。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1964
#, php-format
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr "%1$s 安装失败。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1965
#, php-format
msgid "%1$s installed successfully."
msgstr "%1$s 安装成功。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1966
msgid "All installations have been completed."
msgstr "所有安装已完成。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1967
#, php-format
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "正在安装插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

#: inc/meta-bottom.php:17
msgid "Share story"
msgstr "分享到"

#: inc/meta-top.php:9
msgid "View all posts in"
msgstr "查看所有文章在"

#: inc/recent-posts.php:7
msgid "Things you might like"
msgstr "您可能会喜欢"

#: inc/related-posts.php:27
msgid "You might also like"
msgstr "您可能会喜欢"

#: inc/mailchimp/subscribe.php:27
msgid "No email address provided"
msgstr "没有提供邮件地址"

#: inc/mailchimp/subscribe.php:32
msgid "Email address is invalid"
msgstr "不合法的邮件地址"

#: inc/post-format/content-audio.php:59 inc/post-format/content-gallery.php:43
#: inc/post-format/content-image.php:49 inc/post-format/content-link.php:47
#: inc/post-format/content-video.php:44 inc/post-format/content.php:50
#: inc/post-format/single-audio.php:52 inc/post-format/single-gallery.php:39
#: inc/post-format/single-image.php:35 inc/post-format/single-link.php:47
#: inc/post-format/single-status.php:49 inc/post-format/single-video.php:43
#: inc/post-format/single.php:33
msgid "Pages:"
msgstr "页面："

#: inc/theme-options/options-framework.php:203
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: inc/theme-options/options-framework.php:204
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: inc/theme-options/options-framework.php:205
msgid "Select Color"
msgstr "选择颜色"

#: inc/theme-options/options-framework.php:250
msgid "Save Options"
msgstr "保存所有选项"

#: inc/theme-options/options-framework.php:251
msgid "Restore Defaults"
msgstr "恢复默认设置"

#: inc/theme-options/options-framework.php:251
msgid "Click OK to reset. Any theme settings will be lost!"
msgstr "点击OK重置。将丢失所有主题设置！"

#: inc/theme-options/options-framework.php:283
msgid "Default options restored."
msgstr "已恢复到默认选项"

#: inc/theme-options/options-framework.php:337
msgid "Options saved."
msgstr "选项已保存"

#: inc/theme-options/options-media-uploader.php:51
msgid "No file chosen"
msgstr "未选择文件"

#: inc/theme-options/options-media-uploader.php:54
#: inc/theme-options/options-media-uploader.php:111
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: inc/theme-options/options-media-uploader.php:56
#: inc/theme-options/options-media-uploader.php:112
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: inc/theme-options/options-media-uploader.php:59
msgid "Upgrade your version of WordPress for full media support."
msgstr "升级您的WordPress版本支持所有媒体。"

#: inc/theme-options/options-media-uploader.php:83
msgid "View File"
msgstr "查看文件"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:232
msgid "No Repeat"
msgstr "不重复"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:233
msgid "Repeat Horizontally"
msgstr "水平重复"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:234
msgid "Repeat Vertically"
msgstr "垂直重复"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:235
msgid "Repeat All"
msgstr "重复所有"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:248
msgid "Top Left"
msgstr "左上"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:249
msgid "Top Center"
msgstr "中上"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:250
msgid "Top Right"
msgstr "右上"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:251
msgid "Middle Left"
msgstr "左中"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:252
msgid "Middle Center"
msgstr "中心"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:253
msgid "Middle Right"
msgstr "右中"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:254
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:255
msgid "Bottom Center"
msgstr "中下"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:256
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:269
msgid "Scroll Normally"
msgstr "正常滚动"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:270
msgid "Fixed in Place"
msgstr "固定位置"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:344
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:345
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:346
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: inc/theme-options/options-sanitize.php:347
msgid "Bold Italic"
msgstr "粗斜体"

#: inc/widgets/bl_author.php:26 inc/widgets/bl_featured_post.php:56
#: inc/widgets/bl_flickr2.php:120 inc/widgets/bl_html.php:56
#: inc/widgets/bl_imagebox.php:26
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: inc/widgets/bl_flickr2.php:17
msgid "国内被封"
msgstr ""

#: inc/widgets/bl_flickr2.php:21
msgid "Bluth Flickr"
msgstr "Bluth Flickr"

#: inc/widgets/bl_flickr2.php:125
msgid "Flickr ID:"
msgstr "Flickr ID:"

#: inc/widgets/bl_flickr2.php:131
msgid "Flickr Username:"
msgstr "Flickr用户名"

#: inc/widgets/bl_flickr2.php:136
msgid "Photos Count:"
msgstr "照片数量"

#: inc/widgets/bl_html.php:75
msgid "Automatically add paragraphs"
msgstr "自动增加段落"

#: inc/widgets/bl_instagram.php:132
msgid "Followers"
msgstr "关注者"

#: inc/widgets/bl_instagram.php:136
msgid "Following"
msgstr "关注"

#: inc/widgets/bl_instagram.php:140
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: inc/widgets/bl_newsletter.php:117
msgid "Email address"
msgstr "邮件地址"

#: inc/widgets/bl_newsletter.php:118
msgid "Subscribe!"
msgstr "订阅"

#: inc/widgets/bl_newsletter.php:123
msgid "No email provided!"
msgstr "未提供Email"

#: inc/widgets/bl_newsletter.php:124
msgid "Thank you for subscribing!"
msgstr "感谢您的订阅，一封确认订阅邮件已发送到您的邮箱"

#: inc/widgets/bl_tabs.php:140
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: inc/widgets/bl_tabs.php:141
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: inc/widgets/widgets.php:73
msgid "Footer Widgets"
msgstr "底部小工具"

#: inc/widgets/widgets.php:75
msgid "There are 4 slots available in the footer"
msgstr "网站底部可以放四个组件"

#~ msgid "Displays recent Flickr photos in a widget"
#~ msgstr "在组件中显示最近的照片"
